【智慧老人】倪匡：群龍無首 大吉；BBC：沒領導的示威；北京惶恐不安

【星 CUP 人物】倪匡： 群龍無首「大吉」

香港 「沒領導」的示威，令北京惶恐不安

冇談判代表，政府只能考慮撤回送中條例，否則示威者不會罷休。

無領䄂即係無得傾
無得傾只有滿足民意
如果唔係間唔時走晒啲人出嚟，個政府都幾頭痕

今次令政府宣布暫緩，冇談判代表（冇戴妖，冇gphone，冇泛民，冇時代）。
中共成日想有人帶頭招安帶頭個幾個，點知今次D維穩國安落到黎唔知招安邊個

BBC：一場「沒領導」的示威

英國《天空新聞》（Sky News）全程直播清場過程，《英國廣播公司》（BBC）以〈香港紀念政權交接發生衝突〉（Clashes as Hong Kong marks handover anniversary）為題，由不同角度報道整日過程，包括分析利用手機程式發起一場「沒領導」的示威；《衛報》（Guardian）、《泰晤士報》（The Times）的網頁版亦在當眼地方報道事件。

深度學習， 無領袖示威，穿洲過省。有領袖示威，寸步難行。

同14年比較，無大台既分別

事實又再一次證明

無領袖示威，穿洲過省。
有領袖示威，寸步難行。

計劃好，唔代表事情發展走向你所想，有時候係要改變，
所有野自發、主動，上前定後退，無人講你半句，互相合作、互相配合，無牧羊人指揮你。

今次香港社運真係好似深度學習， 如有示威領袖，今舖可能就係冇咁既結局。

今次香港社運真係好似深度學習， 如有示威領袖，今舖可能就係冇咁既結局。
最重要係，冇戴妖，冇gphone，冇泛民，冇時代，冇玉碎，不分化。

洗頭艇都唔知要洗邊個頭

你拉左梁天琦以為無人帶就得？
ok依家真係無人帶

中共成日想有人帶頭招安帶頭個幾個，點知今次D維穩國安落到黎唔知招安邊個

招安連登仔囉，一人派五百萬

全部捉晒吖笨

洗晒200萬人

27萬個Account
每人500萬
都係13,500億者

簡單啲講。冇大台，冇英雄，冇領導，不分化、不篤灰、不割蓆，統戰唔到。

一係就統戰幾萬人。基本冇可能。

招安全部人
直接雙普

支共/港共係咪好後悔拉左梁天琦

你叫習近平開番個連登account 囉

冇大台都唔知點分化好

所以死局黎

鳩鐵真正用途

要開連登acct唔易，首先佢要有大專email acct

忍唔住

盧山百龍霸

唔會蔓延到支那，因為支那冇真互聯網

佢唔係博士，可能有

有防火長城

如果中國大陸嘅人學識咁玩,
共產黨死10次都唔掂

everywhere everybody everyone ， we connect

P 牌無份

你估無咩，有幾十個啦

小學博士

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

應該快d 釋放梁天琦 令我地有番大台

然後再拉過

拉林鄭算啦
英國特務

好過拎去填海啦

俾你拉晒啦領導

根本就唔應該拉政治犯
冇得談判
政府只能二選一
漠視民意
又或者滿足需求

全部人做的所有事都係衝住政府跟住林鄭而行
所以大台就係政府, 發起人就係林鄭

蛇無頭不行, 擒賊先擒王, 冇左大台冇左發起人, 大家咪散

咁叻拉晒二百萬人囉

有種就捉晒殺晒依200萬人
我夠膽講會有更多既人企出黎

真係2014既教訓黎
好大進步

天琦是一種精神

笑撚到仆街

Push

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

小學email唔得咩。。。（此句不念）

佢未必睇得明，高官全部北佬

連仔

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

要整番隻洗頭艦

應該洗左連仔個頭先

遼寧號終於搵到地方用

4000蚊都仲未派好
500萬真係到死果日都未必收到

幫手推

黃背心都係冇領袖，慢慢失焦收皮
長遠都係唔掂

Ragnarok?

隨機應變, 無plan勝有plan

易經嘅智慧真係好高深

P牌習總

2 百萬零三人一齊帶頭

我係國家主席，你問我答

笑撚死我你老味

龍頭咪林鄭囉
唔係佢嘅帶領下 邊有咁多人明白到和平抗爭已經無用

搵個翻譯有幾難

共犬最叻槍打出頭鳥
當年打沉天琦，令到巿民覺醒
今日無人可打全部自發 因為果種意思形態已經入左心

咁就岩啦 唔好再講選咩領袖 秋後算帳都難

唔夠位擺奶粉

[深度分析]何謂暴力

比范冰冰我屌一星期 加影片就ok

要求好低

你班狗官玩過我都要玩

班奴材點敢直接翻譯 講一半唔講一半

字面上既neural network

沒有大會，只有群眾

跟住班廢老又話係美國背後出資金搞事嫁啦

賽後訪問廣州球迷gif

我覺得群龍無首有辣有唔辣
有啲示威者出到黎未必清楚知道下一步要點行動，會出現方寸大亂嘅感覺
好多時人數已經係佔左優勢，但一出動啲蓄蟲，示威者就即刻退晒
如果有領袖嘅話，唔多唔少都會有穩定軍心嘅作用

但係，有領袖係度往往槍打出頭鳥，第一個拉就係佢
而且在場咁多人，各有意見，所做嘅決定未必會啱所有人嘅口味
有機會出現分歧，分化嘅情況

時窮節乃現

pish

我比較擔心連登呢個平台

拉得哂咩

比個人工島貴少少炸嘛仲要唔知個島超支幾多

所以都可以預見到，大陸個網網管制同監控只會越黎越嚴重

咁佢要讀多好多年先考得入播

屌人地小學博士黎架

唔洗二百萬，佢拉二萬人，都有更多人企出黎屌爆個政府

咁鐘意話收左錢
比500萬我即刻奶共

仲有全天侯CCTV
同有殺冇賠嘅武警公安